(政治打壓) 區議員王百羽訂制大批內地製月曆被中國海關無理扣查！

政治打壓！

好嬲好嬲 下次區議會繼續投佢

黃絲議員用淘寶✅
黃絲豬用淘寶❎

大佬呢間真係幫唔落 香港都有黃店印刷
唔好得個講字啦 本土

我班friend行過嚟 但係我以為佢地坦克車

第一個問題係點解唔係本土印先? 真係差咁多, 要係中國印?

貪平大陸一定平好多

都係錢既問題者

印刷黃店都會將啲job判返去支国度印架啦 你估間間印刷公司都養得起咁大堆機咩

喂
最緊要心安理得丫嘛屌
咁大個人唔係咁都唔明呀嘛

利用大陸人撐黃色經濟圈

量大既話, 差價可以去到10倍左右

慘
有冇啲本地製作月曆，又價廉物美可以推薦俾佢哋？

大單好多local印刷廠扔上大陸做

想心安理得嘅話 不如跟689咁屌晒所有黃店都用緊嚟自支国嘅東江水啊

通常話香港廠
但出唔切貨先同你講大陸廠

香港只係做包膠袋/紮橡筋個步驟

仲用乜鳩月曆
Google calendar得啦

咁依家比人扣查咪派都無得派囉，佢擺月曆有佢個樣喎，中國對宣傳品有政治審查唔係第一日知呀嘛本土派？

不過其實佢都笨，中國海關見到「區議員」就查佢啫，但佢仲有個身份係港區人大選委喎，如果佢落埋呢個名，班海關分分鐘以為佢係建制派，撚敢扣佢貨咩

班連登仔成鳩日話香港製造香港製造
又唔撚知地貴，邊撚度有咁大個地方做d 低增值既野
到時真係香港製造月曆啦
又話個月曆賣成 200蚊又比人貼上來搵幾款淘寶同款話係人血饅頭
真係屌你老母思覺失調
香港製造唔撚係做d 咁低增值既野架

依家咪扣起晒囉

咩比喻，政府決定用公帑買東江水，你改變唔到，但邊度買月曆你自己決定嘛。

其實無問題㗎，不過唔好笑人用淘寶搭黨鐵，標準一樣咪得。

佢指定間廠要返支国印?
喺呢啲傳統旺季仲要係印咁大量嘢 邊間印刷公司保證可以全部都喺香港印刷啊

本地印講緊貴幾倍

一係你幫佢俾住十幾萬先囉
一係你搵間本地黃廠義印囉
一係你幫手搵外國廠囉

基本上全部區議員都係搵本地公司，然後本地公司再搵支那廠印架啦

你可以指定埋間印刷公司全部幾千份嘢都喺香港印? 定堆機過咗淡季無嘢印果陣你出錢幫手養啊?? 做少陣塔利班啦

咁依家咪比人扣住囉
你買貴嘢蝕啲定比完錢無貨蝕啲呀

你訂台灣廠咪無事囉

去訂中國廠仲乜？

鬼唔知會貴啲
仲話咩anything but China
然後又考慮價錢

印刷都未落啦
香港公司咪係接單再外判比人做
香港地仲邊有呢d 廠

不嬲民主派議員印得嘢都預住俾支国海關扣貨一排架啦
問題就係無本地廠印到咁大量嘅嘢 香港大多數印刷公司都無乜機放喺本地主要靠判單嘢返支国印 唔係你肯俾多少少錢就可以指定本地印刷

咪係

為平D而用中國貨, 即係偽黃囉

我就貴D都幫趁MADE IN HK既！

我支持本地手足既公司！

人地 王百羽 明明寫「比中國海關扣查緊」
樓主故意標題黨改成「內地」
（巴打用「大陸」一樣系on99）

又一班已封鎖會員走入嚟白撞

不過而家咁樣真係唯有用時間換數量

既然預咗比人扣，咁出個帖出嚟呻乜鳩
唔係無得印，係貴啲，佢原帖都有講
貴貨同比完錢無貨，邊個蝕啲自己諗

依家都12月中，中國海關再扣多一排，就算肯比返批貨你，班街坊都已經掛咗其他月曆啦。到時仲揸住一大堆月曆拓咩

去apple到印點睇
黃店賺黃錢

大J

起碼係間廠俾人扣
損失都係間廠

你同貪平買淘寶有乜分別？

用大陸野

用支那貨

你可以指定香港廠印

香港有廠有機的

咁代表啲咩？改咗隻字就代表唔係同上面買嘢？港區人大選委啲粉都幾九唔搭八

要搵本地印實有 老實講支那印嘅唔洗派比我

早半年訂無事
近牌塞晒車
大陸廠無人手

自然無貨比
扣貨借口黎

試下加三倍錢
第日就有

根本揀錯野一開始

香港就算有廠都未必有capacity留俾你啦
盡做最多做到下遊商家係黃

支共經營咁耐，你要成條產業鏈上至原材料，下至零售都係黃，呢啲係要時間去擴張㗎

完全唔明佢講乜

咁你有冇臺灣廠可以介紹呀

點樣運輸同俾錢？

王百今日先俾保皇狗入黑函搞

呢頭啲「內地」五毛就發動攻勢

好似話香港 d廠冇機,整唔到

就係咁

搵臺灣廠都唔係一時三刻搵到嘅事

個標題有寫中國海關扮睇唔到
講「內地」就已經政治不正確，但「本土派」走去做港區全國人大代表選委就無事

講真有咩問題？

唔用本土 唔抵可憐

仲淘寶食人血饅頭

區議會法定規矩係價低者得，除非本土黃廠出價低過大陸

淘寶羽

唔好喺度亂噏，呢堆唔係區議會嘅嘢，係區議員自己買，當然會報銷返，所以無指定公司/廠。

講緊議員自己訂比人扣，
議員野個價合理就得
區議會果堆無忽海關扣貨
因為區議會名義訂

即使區會標準，嚴格上產地唔同已經無可比性
所以大陸製同香港製既野規程上無得一齊格價
除非食矇左唔爭取

好可憐.jpg

班粉盲嘅講法就係，香港還香港，中國還中國，講「內地」、「大陸」就係五毛，幫襯上面訂大批月曆嘅王百羽講「中國」就係本土。

問題係王百羽有咩資格同「港中區隔」拉上關係，一個港區全國人大代表選委，會唔係中國人咩？

幾條友走嚟越兜越柒，都唔知係咪個幾隻屯門區議員嘅助理嚟，好心就摺埋啦

唔係香港印返大陸印，唔值得同情

醒嘅都走晒同坐緊啦

間印刷公司冇腦架？ 邊 D 要香港印都唔知？

Shhh連登仔以為用printer就印到

唔使知，因為唔會響香港印

你叫黃衞兵點駁？

有嘅話間廠發咗達啦 今年咁多區議員訂

基本上唔會有香港廠會做
你要l000本
佢要印5000本先做到可以有1000本
除非係大公司去訂製 例如保險公司

否則佢都係大陸廠印咗個版
然後返香港再落D上面唔批既野

印新年嘢, 都唔係12月先印架啦

8月我就收到香港廠CALL, 問我印唔印新年嘢啦

大佬呀, 咪玩啦！

年曆9月已經賣街
不過區佬年曆通常集中響年尾出

你老母俾負皮 邊句講得唔啱啊撚樣 淘寶羽

識得話鳩港鐵啲嘢Made In China，轉個撚頭自己大批入國貨

又話要光復香港
貴小小印小啲都幫襯返香港既印刷廠丫嘛

唔係貴少少 香港廠印講緊係貴十倍價錢
香港月曆印刷商全部都係大陸設廠 其實無得揀